[有圖]日本仔行完山返屋企發現春袋比野寄生左

下面有圖慎入

乜撚野黎

生緊第二碌鳩

痕唔痕? 痛唔痛先?

白色珍珠

其他日本仔好似話係蜱黎

屎

佢話如果掂落去就痛

睇左醫生未？

屌樓上 貼link好唔好呀

屌,樓上直接貼圖果個擺明性病啦

我屌

哇 樓上笑撚到我仆街
何等勇氣

笑撚到我仆街

屌 樓上

樓上爛Jer

做乜9

痴撚線

睇醫生穩偉喎巴打

咪撚放j啦
連登都有女仔架，唔想睇呀你地班麻甩佬

一野必爆d膿

生暗瘡姐
搵姐卡Lin冇事

屌 樓上真係 斬撚左佢啦

笑撚死

樓上貼link打埋慎入喇
我係男人都頂唔順

笑撚到仆街

咁都唔 bam 冇天理

離晒題
冇人講日本仔

bam

被騎劫

真係好撚狂

沙皮果張生瘡咋

一路好走

我係report攞條撚出唻嗰位留言

想啜

禁錯制 屌

屌

一路好走

抵啦，叫雞叫出事

見到條j有濃笑到仆街
死仆街

第三粒睪丸

幫條友BACKUP定先

唔知關唔關事
俾個大陸富婆包左1年你問我答

賓周生倉都係第一次見

Bam啦

做女仔真好，想話睇下J，求其上個論壇都有得睇。

已經冇得睇了

連仔del得勁撚快手

但無人想睇有濃既丁

樓主幫你backup左唔洗驚

屌
咁都冇比人bam咩

勁似早幾日喺我隻狗身上搵到嘅牛蜱

著長褲長衫行山都被野咬到咁得人驚 定個日本仔野外露出啊

牛蜱黎
我隻狗都試過

del左留言
冇bam個沙皮閪

疣

屌，睇唔到居然有啲失望

雖然睇到我一定屌柒你

上面有backup

蜱嚟架 我屋企隻狗之前有 幫佢夾出嚟清

慎入

真心 我試過行完山都比呢D野痴過上身
不過係小腿位置 超細粒好似一粒白芝麻咁痴住係隻腳度
開頭以為污糟 R兩R發覺R唔走
要用指甲比少少力拉走佢

咁多痴線佬 丁都backup

真係一痴還有一痴高

好想睇 但又唔敢click條link

無backup點會睇到有幾痴線

仆街
睇撚完你個留言個春袋即刻痕一痕

原來可以del留言

因為蜱會係你褲腳爬入去

所以無乜特別真係咪撚行山

泉新一

可唔可以形容下
唔想click入去

大家請注意同小心 會員 6M
連爛春袋都backup
呢個人好危險

你指邊個
個日本仔定係自爆個位巴打
咪又係春袋

真係好好笑